###################
Proyecto GPI - Gestión de Aeropuerto y Encomiendas
###################
Instrucciones iniciales:
==========================
Archivos importantes a cambiar para ejecutar de forma local:

- application/config/config.php  
Cambiar ruta de inicio (url localhost o carpeta raiz)  

- application/config/database.php
Cambiar datos correspondientes a la base de datos (user, pw, db, url)

Archivo de base de datos (EN ESPERA DE SERVIDOR OFICIAL):
Descargar de acá: 
https://drive.google.com/file/d/0By8bBk13UEteUGduVTRHTXpJZEU/view?usp=sharing

Datos del panel (dashboard) entregados dentro del mismo código.
User: administrador
Pw:  password123




dudas correo: midgardinrage@gmail.com